有冇人想換但又驚iphone13會更好

至少可能有返touch id或者可能終於冇m字額加上5g係iphone12運行一年做開荒
最驚都係下年又nothing new

冇人用槍迫你要幫襯擠牙膏公司

iPhone 2047先換囉

apple真係好識賺錢
近幾代都升級少少又賣得
前幾年改到得返一個插口，逼你買airpods
而家冇埋火牛同耳機
普通12同pro又根本兩個世界
成個ecosystem好屈機
多得D apple死忠

食住Steve jobs年代既老本
iphone年年換

你依家部iphone用返三年先換機咪覺得大升級囉，年年換緊係唔覺大升級啦

那有錢年年換有錢都唔會啦，都冇分別

想有大改咪用an機，an廠得硬件賺錢，點都改啲新野引客換新機，而且得兩年update os，年年換啱架喇

apple多得你年年換先會咁樣玩

換se2 頂住先lor

邊句話我要年年換

你窮姐

你依加買唔買到13先？

我11開始諗住隔代先換

咁你等下先啦 聽講IP20 有好大突破

iPhone 7再戰一年

下年個世界咩事無人知

依個真